香港會獨立#156422三個月內開18個分化post

自12月開ac以嚟就係咁開分化post

五毛dewi

多數批鬥窮人公屋仔

另外重有幾個失敗主義post

一早都覺得呢條友有問題

ON9仔黎

上面有

五毛人見人愛
唔屌柒你真係唔鬆化

你D鍵國派朋友夠想同你割席啦

睇你用鍵呢個字就知你咩料
btw唔覺喎
我有我睇法
佢哋有佢哋睇法
啱傾咪傾多句
唔一定完全一樣
大方向係推動港獨就會支持

3個月開18個post咁大件事Admin應該唔敢搬去站務站

傻鳩

條友一開post，勁多五毛過去圍爐

五毛岩瀨健三

係，平均5日一個post，頻率真係高到痴撚線

五毛群龍共舞

自己整嘅？

五毛D wade

五毛JR

link

殘體字